[本土鉅作mv] 秏資千萬！！！超越party with TL！！！！

第一條有鬼妹都算

第二條完全唔知做乜尻 教材式mv
唔好講音樂 連mv都差幾皮想學人紅

柒出國際

屌 fan屎都撐唔落 究竟邊尻個大導演拍

好似無講

把聲幾好
幾歐美味
歌詞就
第一首成首歌有D悶，係咁LOOP，浪費左把聲

的確係 成個hip hop r&b界都好尻
一兩句punchline=一首歌

第一條鬼妹叫咩名

5G 有波有樣有腳 唔知$2000有無1q

j左幾次 虛脫到企唔穩

好想聽shimica繼續合作

大家聽何蛇vs何蛇

搵人寫好d詞啦

算把啦 港燦學人寫英文

垃圾

樓主幫呢隊野開左幾多個post

賺個幾蚊唔好同我計

其實幾鐘意呢種

未來

OK WOR

mv尻到一個點

喱個真，字眼同意義上都係流於表面

好學唔學 連呢野都跟黑鬼跟到足

一線頭啦

can狗

曲線打手

賣左屎忽俾tl

Not bad

拍到咁都not bad

幾好聽

講緊mv

跟pearl jam 學下野la

d音樂同節奏都唔錯
但歌詞好係營養唔知想點

平時港女聽啲英文歌啲歌詞都係咁流於表面㗎啦
配合返市場啫

-.-

幾好

樓豬又浪費網路資源

A09人道毀滅啦

貢搶口

A09食𨶙屎啦

唔係要求你寫到king crimson詩咁
最少唔係咁囉

浪費資源
俾你叫雞生到仔咪又係毒撚

唔準你咁講

你咪又係冇女

tiffany lau

肥仔

佢唔岩毒𨶙

禾刀吾系

第一首改哂d that shit raw走啦屌

得返一分鐘

用下墨水寫下其他字

你叫個音樂人寫詞

高汁

以為自己王家衛呀

樓主真人係一隻狗

我屌nbun

咁多人jer個歌詞做乜
聽r&b hiphop係聽個flow姐
又唔係要玩意境
再講九成廣東話歌咪又係尻下尻下
仲要連beat/arrangement都柒埋

咁人地柒你又要跟住柒
講下都唔俾 dusty bottle真人上連登？

你鍾意啦 少有正local band都要咁挑骨頭

又要貼近鬼佬水平 又要攞香港水平睇有咩意思
我鍾意一路撐一路屌唔得？ 恨鐵不成鋼吹牙

錯唔晒 但與其聽濕尻熱血柒姑碌band
我寧願推呢隊 起碼淨講sense都贏晒

呢句岩
真心幾好聽 多謝樓主介紹

真係要靠有識之士share開去
最憎香港band仔賣夢想 攞indie做啅頭
但連arrangement都唔識 拍子撞到柒晒

呀豬呀狗都拍片咪咁

屌 唔小心離左題
究竟邊撚個拍到個mv咁bug

門檻愈來愈低

係咪TONICK REDNOON果D

喱句真，唔明點解夾band 一定要熱血，大把外國band d歌內容都又dark 又 gritty，班港band 18年歌仲講緊追夢果陣，Pearl Jam 9幾年已經講緊校園槍擊自殺野，Lou Reed 直頭講 heroin, gay topic

唉 香港而家最撚多就metal 都算啦
玩math連基本groove都做唔到 是但炒埋一碟聽得落就算
pop個堆直頭屌都費時
最黑人憎係乜乜柒柒音樂比賽 愈來愈多練手唔練腦嘅人

從來唔覺詞priority有幾高
唔柒就夠